點解美洲杯咁鐘意邀請亞洲隊參加?

而2020年由阿根廷和哥倫比亞聯合舉辦的美洲杯也已經進入了最後準備階段。

屆時，將會有兩支其他大洲的受邀球隊。目前可以確定的是參加今年這屆屆美洲杯的卡塔爾來年還會參加。
而另一支受邀參加2020美洲杯的球隊是中國隊，不過中國隊回絕了邀請。

對於2019年美洲杯，除了卡塔爾之外，同時參與巴西美洲杯的還有中國的鄰國日本。前不久，日本也公布了美洲杯的大名單，其中有15位都是1997年的適齡國奧球員，而這次選取這批小將，就是在明年東京奧運會做準備。

近2年搵卡塔爾,日本U23,中國

補充最新一屆搵左澳洲代替中國

屌你老母中國唔撚柒去 死撚咗去啦 有嘅話買撚爆大波

邊夠膽去呀三零部隊

想亞洲人感受到球王風采

踢多幾場咪收多D錢

方便造就某侏儒拎盃

有美帝做交際花

其實亞洲杯應該請返阿軍廷 俾球皇追返100球同拎返隻國家隊獎杯

參加亞洲杯有成47隊,仲請乜鬼

因為南美洲得10個國家，唔夠隊打分組賽要搵多兩隊湊夠數啫，咁冇理由俾非美洲國家捧盃㗎嘛，咪搵亞洲隊囉，貪佢夠廢

唔小心贏左點算

中國出去柒咩
藏拙好過啦

人地肯請佢先出奇
不如下屆請香港

但卡塔爾 日本u23個堆想多謝佢都黎唔切啦
難得多個重要機會練兵
支那隊就唔知想練兵定爭住出醜

平時搵開近近地老墨老美個堆北美波燉腳
可能踢得多太悶咪近呢一兩屆搵下亞洲隊

10隊分2組
1組打4場,頭4名出線打8強

人地有咁好機會見識梗係仆去
係支那班人要面子怕出醜先唔敢去
所以先一直都咁廢

人地唔撚想陪你玩

墨西哥都成日搵啦

支那咪撚搞笑啦 出去出醜咋

就算對委內端拉打埋假波可能都輸

咁人地請你都係想你輸

$$$$$$$$$

係打假波都贏唔到一場

因為踢唔贏歐洲隊

中國三零啫
卡塔爾上次去好似有入波

其實個盃叫美洲國家盃
應該係南美+北美一齊踢就岩
兩邊加埋應該有16隊既

首次名打4強啦

因為北美自己有個美州金盃
北美個邊大把隊
所以2016個次百週年美州盃就10隊南美加6隊北美玩
仲要係美國踢

2個盃合併咪得
話題性應該大d
不過利益依家野就難講

不如南美洲分2個盃
北南美洲有巴西，哥倫比亞
咁阿根廷係南南美洲盃，可以避開2強先

亞洲隊夠廢lor，唔係點造個國家隊冠軍俾足球上帝

湊夠48隊易分d組

記得中國上年都拒絕咗

點解冇蘇利南

屌你老母 智利同烏拉圭呢
開個南南南美洲杯先得

叫支那去？想輸死個外圍佬咩

美國墨西哥大熱變陪跑 梗係唔肯

日本輸哂都敢。 中國既真係東亞病夫

日本冇輸哂，都叫做和到烏拉圭同厄瓜多爾
不過畀最終冠軍智利大炒4-0

日本u23都好勁

亞根庭直入8強

我記得有一年日本定唔知咩差啲拎冠

年年都搞嘅國家盃，無乜價值，就嚟變表演賽

一年一次

中國咁撚屎波，都係去湊熱鬧陪練嘅啫
好彩今屆大會唔搵佢

今年精撚彩 歐國 美洲盃 同期進行 仆街又唔洗訓

因為試過有次比墨西哥入決賽
人地無理由喧賓奪主 唯有尷尬地輸左佢
所以索性搵亞洲隊 起碼有排都唔會有入決賽ge實力
而且Qatar 同 日本都係南美唔少贊助

太廢
地理上近中美
索性撥入上面

仲有法圭同圭亞那都係咁

19年智利4強輸左啦
卡塔爾都冇輸晒 和到巴拉圭

墨西哥
日本參加3次全部分組出局

其實怕樣衰咪出隊u19或者u23

場場輸夠7/8球都似

10年踢5次嘅大賽

巴西同亞軍廷出多兩隊U23咪得囉

小花贏左每調盃可以當贏半個世界盃

咁人地要踢世界杯同奧運嘛 支支踢孔子杯已經屈機唔洗練

亞洲魚腩連非洲都不如

日本 搵u23咋 好過東亞運少少

歐洲隊都唔會飛半個地球周同你踢個佢地唔志在嘅杯啦
係得亞洲隊想練下野又夠廢先請姐

南美自由盃都試過有墨超隊入決賽

full team咪又輸
世界盃成場打多個先險勝哥倫比亞

係 可惜之後因爲賽期問題 已經冇參加

人地去就為咗攞經驗

大陸人就一味想贏

搵中國
係咪想斷腳

心態決定競界
難得有咁好機會都唔去試，怕柒
繼續屈起舒適圈入面點會進步呀

之前睇過篇野訪問係賭波公司做既操盤手
佢話賭波一定長賭必輸
除非你忍到手只買支那隊對家，咁就另計

即係日本贏到囉

每週盃
但都有球王贏唔到

武漢搞到今年無左
阻住球王登基

U23正常
無咁樣衰

睇返上次世界盃
大國腳入8-4強應該唔難

合併嘅話北美班蚊型國家乜撚都無得踢分分鐘

日本踢左兩次之嘛
99年同2019
同埋咩u23 咪聽活狗嗰啲9up
u23會有中島翔哉川島永嗣柴崎岳岡崎慎司咩

雖然係揀左好多無踢過國家隊嘅新仔
但有啲都上曬位

比班大國腳去南美 入八強都難啦仲四強

墨仔反而拎左兩次亞軍 仲另外三次入四強

咁都贏唔到就死左佢啦